{
  "nodes": [
    {
      "id": "\u00c9l\u00e9onore de Lincelles",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Ventrue",
      "coterie": "Les Voix Murmurantes"
    },
    {
      "id": "Andr\u00e9 Callens",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Tremere",
      "coterie": "Les Voix Murmurantes"
    },
    {
      "id": "Ad\u00e8le Fournier",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Ventrue",
      "coterie": "Les Voix Murmurantes"
    },
    {
      "id": "B\u00e9atrice Ollier",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Nosferatu",
      "coterie": "Les Voix Murmurantes"
    },
    {
      "id": "Sabine Volclair",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Toreador",
      "coterie": "\u00c9clats de Nuits"
    },
    {
      "id": "R\u00e9my Dubois",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Gangrel",
      "coterie": "Les Sentiers Fendus"
    },
    {
      "id": "C\u00e9cile Vernet",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Malkavien",
      "coterie": "Les \u00c9gar\u00e9s de l'Esprit"
    },
    {
      "id": "L\u00e9onard Mercier",
      "group": "Camarilla",
      "clan": "Lasombra",
      "coterie": "Le Pacte Gris"
    },
    {
      "id": "Verre Fendu",
      "group": "Anarch",
      "clan": "Malkavien",
      "coterie": "Les \u00c9gar\u00e9s de l'Esprit"
    },
    {
      "id": "Camille Aubry",
      "group": "Anarch",
      "clan": "Gangrel",
      "coterie": "Les Sentiers Fendus"
    },
    {
      "id": "Bitume",
      "group": "Anarch",
      "clan": "Nosferatu",
      "coterie": "Les Sentiers Fendus"
    },
    {
      "id": "Juju la Cr\u00e8ve",
      "group": "Anarch",
      "clan": "Caitiff",
      "coterie": null
    },
    {
      "id": "Luciano Belloni",
      "group": "Anarch",
      "clan": "Toreador",
      "coterie": "\u00c9clats de Nuits"
    },
    {
      "id": "Manon Giraud",
      "group": "Anarch",
      "clan": "Brujah",
      "coterie": null
    },
    {
      "id": "Santa Ceniza",
      "group": "Sabbat",
      "clan": "Lasombra",
      "coterie": "Les Filles du Brasier"
    },
    {
      "id": "Fr\u00e8re Joris",
      "group": "Sabbat",
      "clan": "Tzimisce",
      "coterie": "Les Filles du Brasier"
    },
    {
      "id": "Claudia La M\u00e8re",
      "group": "Sabbat",
      "clan": "Tzimisce",
      "coterie": "Les Filles du Brasier"
    },
    {
      "id": "M\u00e9got",
      "group": "Sabbat",
      "clan": "Brujah",
      "coterie": "Les Filles du Brasier"
    },
    {
      "id": "R\u00e8gne",
      "group": "Sabbat",
      "clan": "Malkavien",
      "coterie": "Les \u00c9gar\u00e9s de l'Esprit"
    },
    {
      "id": "Karl Brenner",
      "group": "Sabbat",
      "clan": "Ventrue",
      "coterie": "Le Pacte Gris"
    },
    {
      "id": "\u00c9tienne de Quinsonas",
      "group": "Sabbat",
      "clan": "Lasombra",
      "coterie": "Les Filles du Brasier"
    },
    {
      "id": "Mehdi Choukri",
      "group": "Ind\u00e9pendant",
      "clan": "Banu Haqim",
      "coterie": "Les Gardiens du Mot Interdit"
    },
    {
      "id": "La Voil\u00e9e",
      "group": "Ind\u00e9pendant",
      "clan": "Cappadocien",
      "coterie": "Les Gardiens du Mot Interdit"
    },
    {
      "id": "Kamil Jafari",
      "group": "Ind\u00e9pendant",
      "clan": "Ravnos",
      "coterie": "Les Gardiens du Mot Interdit"
    },
    {
      "id": "Hans Keller",
      "group": "Ind\u00e9pendant",
      "clan": "Gangrel",
      "coterie": "Les Sentiers Fendus"
    },
    {
      "id": "L\u00e9a Morel",
      "group": "Ind\u00e9pendant",
      "clan": "Toreador",
      "coterie": "\u00c9clats de Nuits"
    },
    {
      "id": "Zo\u00e9 Qassem",
      "group": "Ind\u00e9pendant",
      "clan": "Banu Haqim",
      "coterie": "Les Gardiens du Mot Interdit"
    },
    {
      "id": "Farida N'Dour",
      "group": "Ind\u00e9pendant",
      "clan": "Ravnos",
      "coterie": "Les Gardiens du Mot Interdit"
    }
  ],
  "links": [
    {
      "source": "\u00c9l\u00e9onore de Lincelles",
      "target": "Andr\u00e9 Callens"
    },
    {
      "source": "Andr\u00e9 Callens",
      "target": "Ad\u00e8le Fournier"
    },
    {
      "source": "Sabine Volclair",
      "target": "L\u00e9a Morel"
    },
    {
      "source": "Verre Fendu",
      "target": "R\u00e8gne"
    },
    {
      "source": "Camille Aubry",
      "target": "R\u00e9my Dubois"
    },
    {
      "source": "Bitume",
      "target": "Juju la Cr\u00e8ve"
    },
    {
      "source": "Santa Ceniza",
      "target": "M\u00e9got"
    },
    {
      "source": "Fr\u00e8re Joris",
      "target": "Claudia La M\u00e8re"
    },
    {
      "source": "R\u00e8gne",
      "target": "Hans Keller"
    },
    {
      "source": "Mehdi Choukri",
      "target": "La Voil\u00e9e"
    },
    {
      "source": "Hans Keller",
      "target": "R\u00e9my Dubois"
    },
    {
      "source": "Zo\u00e9 Qassem",
      "target": "Mehdi Choukri"
    },
    {
      "source": "Farida N'Dour",
      "target": "Kamil Jafari"
    },
    {
      "source": "L\u00e9onard Mercier",
      "target": "Santa Ceniza"
    }
  ]
}